{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045093",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "의림지막국수"
    },
    "text": "忠清北道提川市義林大路564 1階の義林池マッククスは義林池に位置する店舗です。 毎日蓬坪から来た国内産そばで直接麺を抜いており、新鮮な麺を提供しています。 味とサービスはまだ不足していますが、たゆまぬ改善を通じてお客様に良い経験を提供したいと思います。 堤川は静かで可愛らしい癒しの都市であり、義林池は多くの国内旅行者が訪れる名勝地です。 龍湫滝や子供たちのための水遊び場など、様々な楽しみどころがあります。 地域祭りも年中多彩に行われ、宿泊はリソンフォレスやキャンプ場、ペンションなど様々な場所で可能です。 義林池の店舗は24時間無料駐車が可能で、営業時間は日曜日から土曜日まで11:00から20:00までです。 メニューには混ぜそば(水)、混ぜそば(ビビン)、そば王餃子、チキン半羽、チキン一羽が提供されます。 義林池散歩の後は、おいしい麺を楽しみに訪れてください！ ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "義林池マッククスはどこに位置していますか？",
            "answer": "義林池マッククスは忠清北道提川市義林大路564 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "義林池マッククスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "義林池マッククスの営業時間は日曜日から土曜日まで、午前11時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "義林池マッククスのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "義林池マッククスのメニューには混ぜそば(水)、混ぜそば(ビビン)、そば王餃子、チキン半羽、チキン一羽があります。"
        },
        {
            "question": "義林池周辺にはどんな名勝地や楽しみどころがありますか？",
            "answer": "義林池周辺には龍湫滝や子供たちのための水遊び場など、様々な楽しみどころがあります。"
        },
        {
            "question": "義林池マッククスの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、義林池マッククスには24時間無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "義林池はどんな街ですか？",
            "answer": "堤川は静かで可愛らしい癒しの都市であり、義林池は多くの国内旅行者が訪れる名勝地です。"
        },
        {
            "question": "義林池マッククスの麺はどこから来ていますか？",
            "answer": "義林池マッククスの麺は毎日蓬坪から来た国内産そばで直接抜いています。"
        },
        {
            "question": "義林池マッククスでは何を提供していますか？",
            "answer": "義林池マッククスでは新鮮な麺を提供しています。"
        },
        {
            "question": "義林池マッククスはどんな経験を提供したいと思っていますか？",
            "answer": "義林池マッククスはたゆまぬ改善を通じてお客様に良い経験を提供したいと思っています。"
        },
        {
            "question": "義林池マッククスの味とサービスはどうですか？",
            "answer": "義林池マッククスの味とサービスはまだ不足していますが、改善に努めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 442
    }
}